淡友— switch 會唔會步Psvita後塵？

幾年前買完vita後完全中伏

會，連登仔最叻係咩？做燈囉

下年出 pkm ，起碼捱得長過 PS Vita

當年vita又係好瘋狂 但一年唔洗收皮

有瘋過?

開賣時要炒機架

都有既 當年新機一出 三國無雙 重力 討鬼傳 都係大作⋯ 可惜後繼無力 收皮

我部機跌咗落床下底封緊塵 ⋯

以新機出頭半年計
Switch賣得好過頭半年嘅PS4同3DS

三廠game以新機頭半年公佈左嘅計都係好多

部機又冇分區
切換唔同地區acc仲簡單過PSV、iPhone、An機

以住老任機通常都係輸第三廠game唔夠多
同埋game分區碼
今次兩個問題都無哂

PSV死
係因為集中出紳士game
紳士game係外國市場係細過日本好多
所以紳士game好難全球大賣
部機其實當年出個時潛質係好高
只怪好多game廠
無將PSP/NDS game嘅創意同誠意放落PSV度
我覺得係第三廠問題多過Sony

乜撚野紳士game,咸game就咸game啦

冇撚可能，switch 係手提機x電視遊戲機
psv死因係冇乜自家大作

只係一部玩ps3/4劣化版game既手提遊戲機
有ps3/4根本唔洗買psv

Psv 無第一方... 老任自d ip 可以頂三年

而家無咩aaa 第三方 但多好多indie 第三方 所以補足咗個game 量 係重來都未試過 d 人話佢係psv 後繼機 但我認為佢係portable steam

psv出錯年份，一出完之後就是手機效能爆發年

冇game重要好多

有堆同PS4一齊出既game
但係d畫面

係，真係咁hit就一人一部上手啦
根本唔紅

單係pkm 個吸引力已經夠大啦

Pokemon, mario, zelda剩係呢3隻已經夠頂啦

Switch一定好過psvita先
至少啲遊戲大人細路都啱玩又可以雙打

係咪步PSV 後麈都好，但幾欣賞老任既突破創新，之前有wii 既體感遊戲，而家有switch 既拆手制對打，唔係一味追畫質

唔關手機game事啦 3ds同psv夠係同期但係3ds好賣好多
psv輸係game lineup到
機能係好過3ds,但係無game玩邊個會買

關閪手機事咩 psv d game少撚到 當年為左數碼偵探出機，之後玩埋world, gundam breaker 2 3, g gen 跟著就封塵至今

下年

講咗下年公佈pokemon rpg 正傳

ps4 都有得玩，高清，高fps, 點解仲要玩vita

vita係貪拎出街搭車玩或者訓係床玩

psv好處係啲game好多都有中文,但真係冇幾多隻啱玩...

成堆日系rpg毒撚先玩

三兩千 部後塵咪後塵囉屌 你同部嘢過人世咩 有出想玩嘅game咪買無咪唔買

鬼叫歐美冇咩幾隻賣得咩
搞搞下D歐美廠連移植都直情唔撚做

當年P4G玩左二百幾三百個鐘

vista 有老翻玩都無人去玩, 是否悲哀

vita而家有咩game玩
封左成年

好似平時咁捉精靈打道館

任天堂你玩自家game只少好過vita

Psv幾時有狂過
只係一部拖累ps3既垃圾
連sony都放棄佢

可能係鑽石珍珠復刻,聽講每代主機都只出一集復刻
GBA火紅葉綠
NDS金銀
3DS紅藍寶石
鑽石珍珠應該係Switch出

有啦咩宜家

PSV本身係一部好有潛力嘅機
但錯在game唔夠發揮到部機

其實如果PSV隻FIFA做好D
有UT有面聯
唔好幾代剩換球衣球員名單
絕對可吸引多D人出機
但偏偏應該要做嘅野EA都無做到

NBA 2K係PSV冇出過一代
又係浪費左部機
明明可以推高主機銷量
呢隻game絕對係PSV出遠好過3DS出
最後兩部機都冇出
2K games認真錯過左一個大好賺錢嘅機會

Sony冇為PSV打造一隻全新大作系列
只用PS3/PS4大作出個手提版但內容上又差一截
呢方面係做得比PSP時差左好多

好多老牌大game廠
成日覺得部機賣得唔夠多
就出少D大作唔肯博下
就係間間game廠都咁自私
搞到好多部遊戲機都賣得唔夠好
話手機game搶市場
不如話你唔做好遊戲機市場

紳士game認真出係PSV/PSP都分別不大
特出唔到PSV比PSP嘅優點
但日本仔偏偏不停出紳士game
要夠淫賤不如睇AV叫雞啦
咸得黎又唔夠好玩不如唔好出game
如果出到隻咸得黎認真又好玩嘅game
PSV銷量大升都得
但就係出唔到
以前電腦好多game少少咸多多趣
美少女夢工場個D真係好玩
或者講依家連咸game都製作無誠意
唔好玩最後咪又係外國少人理少人買囉

Windows Vista同PS Vita都有破解成功

老任手提機好似未失敗過

switch 咁低玩

老任幾好野 真係從來只做遊戲

唔賣機能

Vitural boy

Virtual Boy失敗過
原定取代Gameboy玩VR
但當年都無乜人識乜係VR

家用機相對同期對手較少人買或稱為較失敗
係Gamecube同Wii U

或者講根本太少對手敢出手提遊戲機
至少MS一直都唔出
大陸成堆山寨手提遊戲機無一部大賣

剛剛都想講

老老實實 真係幾欣賞老任 每次出新機都會有野令人嘩一聲 雖然wiiu算係失敗作 但係其實我覺得佢係走得太前 d game廠跟本唔識發揮佢個機能

splatoon係wiiu度玩正好多

Psv 一出個時都吹到部機要3千幾銀
不過冇game既高性能手提機=垃圾

我想問部switch 插返落個dock, 係電視玩咪得囉. 點解用wiiu 玩正好多

有即時地圖同要㩒制睇嘅分別
splatoon 2而家未出哂，如果有齊舊地圖就更好

會

炒機個時4千幾買左
玩左3日跟住封左塵

4千幾
早幾個月我係肥花度$800買左部2000機全新有單

慘在日本psv總銷量仲高過ps4

你宜家上網收iphone4 800蚊收到當時價值6k tim

老翻冇得online
同埋要3.60

有左好耐啦

我整完連game都冇入過就起封左塵

而家最大公用就係玩到以前psp game
psv 玩過 YS8 呢隻大作就完全冇嘢好玩

iPhone 3GS 4舊水都買到啦
當年夠4千幾

難d
個勢咁勁
佢遲D肯定會出pokemon
淨係呢個就夠殺食

本家遊戲都夠佢玩一個世代

Switch主要係屋企玩

無買ps4

psv邊有咸game
最多咪露下波那

btw其實我都想switch出啲文字冒險game

玩完zleda封晒塵 勁少game玩

呢啲係叫冇game啱你玩 唔係冇game

係
一定收皮

PSV死係畫質太差

唔覺psvita有switch咁勁
乜game都無乜好玩

又唔見3ds死
3ds畫質直程垃撚圾添

如果psn 出返ps2 games可以用psv玩就好，鬼武者、零系列都夠照

psv淨係要嚟玩太鼓

隔離老任破解左都可以上網對戰

屌你老母果條「膠登俠」次撚次有人踩/想踩switch就會彈出黎千字文含撚 係咪儲左好耐錢先買到？
心肝命丁咁

一樣
對monhunt無興趣,下次開機應該係fifa18

3ds bam晒wo

bam 條毛

mhxx到依家仲on到line打

呢部嘢唔叫手提機吓話， 好大部喎
冇人會拎出街， 我指拎出街玩嗰啲

又話bam左A9果d?

利申冇3DS 得vita

用黑店, 改完game走去online, 跨區online先ban

條女肯陪你玩ps4未

PSV我覺得係俾SONY自己累死
好多GAME PS4同PSV都有份,但大部分PSV都係奄割版
一係先出隻PSV版,之後再出隻HD版落PS4
再者PS4有REMOTE PLAY更加小個理由買

SWITCH我估收皮原因都唔會步Psvita後塵
反而擔心步返WII U後塵

完全無人記得當年SONY係PSV GAME上出online pass企圖杜絕二手市場
相反對家3DS上網連線完全唔洗比錢
要知道二手市場其實係令玩家敢買一手GAME既其中一個原因 你見日本咁多中古GAME鋪就知咩事 就連CD鋪都會賣二手GAME

你地成日係高登連登轉名又開分身acc
咪打幾多字都無人認得囉
我由高登到依家連登都用同一個名無開分身acc
你認得我打字多係正常

我就算其他遊戲post都係打千字文
even講隻手遊我都打千字文
[I/A] 美國上架RTS大作 Titanfall : Assault

你自己只對號入座
睇唔到我其他post唔關Switch事都係成日打千字文

我連講新戲打死不離三父女出影評post都係打千字文
最後成個post堆巴絲都係打好多字回應
你自己打字少就唔比人打字多？

我買波一注平平地都一千蚊

屈人無錢買手提機
你都痴線嘅

無錯
膠登俠就係好多野都打千字文
你如只睇到Switch打千字文
一係少年你太年輕
一係你選擇性盲撚左

1995年出VR遊戲機
你想做到幾細部
至少官方想佢取代Game Boy

我都係psv玩家

我好撚肯定係Sony自己搞死

睇唔明
總之就係有方法避bam啦？

等緊十月隻mario
下年都好似有隻rpg game有興趣 但唔知有冇英文/中文，如果得日文就真係封塵

點會收皮

老任d game娛樂性高好多
繼zelda mario pkm後
splatoon都好有潛質出落去

game真係唔多
但佢每個月都有一隻game係hit到一班人，所以點都未收皮住

你唔用黑店, 唔改game, 唔跨區
根本唔會bam

splatoon2 我日日玩搞到ps4都冇開過 插蘇都冇插

Mario有中文

如你指Xenoblade 2
2017年冬出
應該有英文
但正路冇中文
不過近年RPG大作通常都延期出
特別係遲遲未敢講實幾月出個D

Overcooked其實好玩幾難玩
幾個平台都有出
係得獎Indie game
創意好過好多大作

splatoon好多人唔岩玩跟風買，之前二手post好多人賣game

冇乜留意你 但特別留意到switch話題你會準時出現

Anyway

估唔到後續加咁多全新武器
我都未用掂最初嘅武器

其實splatoon真係好撚好玩

步wiiu後塵正呀！

睇你咁覆都知你Zelda未玩晒所有野就end game果d

Spatoon好似Jet Set Radio個種畫風
玩耐左想油野多過射人

MHXX都見MH新手一出即買
轉頭即話賣game玩唔掂

屌你啦 玩左百鳩幾粒鐘

不過我未玩dlc係真既

我每日係連登好多個post都有留言
Google埋比你睇

可能你係盲盲地嘅年輕人

正常都百幾粒鐘

switch多party game
根本做第二主機已經冇得輸

第二主機係咩意思

ps4 有中文化 仲要正體only
任天堂 得日文 鎖區 仲要寶可夢 當你香港、台灣人係狗
港仔台仔就係犯賤 仲要走去奶人

垃圾psv 除左太鼓 初音 其他game真係買唔落手

即係唔係第一主機

第一主機係邊部？

咁PS4有冇Mario ？

Hi，膠登俠，幾年前uncharted單柒嘢幾時回應？

今次switch冇鎖區喎

Vita除左咸game就係ps4都有既game
Switch點同

坐左幾耐
Switch無鎖區喎
剩係得班盲反跟風先會次次提寶可夢
其他作品永遠都唔提

應該就唔會 我朋友連psv 係咩都唔知 但佢地有switch

vita 你識日文/好日系game會好鐘意vita

我玩vita 重多過ps4&switch

不過家陣連日系game都開始抛棄vita

呢條友勁似高登個靈魂昇華
講野格式同內容都好相似

點解任記改pkm做寶可夢就反佢
但Sony改做(香港索尼)冇人反？
而且中文叫開新力，好似係

因為班索尼狗剩係識追擊寶可夢依點
然後無限放大依樣野

開發問題，一刀切放棄umd 搞到一開始無乜 game玩 呢個係手提機大忌，save卡玩特制想賺到盡，一機一卡一帳號 想轉其他地區又要買過張卡俾sony賺到盡

poke mon 版權由一開始 任天堂就有份，點搞佢問題

sony 又點？明知金和聲當年偷走超時空要塞 海外版權 仲幫佢整電影，呢種行為先仆街

我無翻陳年舊帳，要翻兩邊都係一樣

2手post多人放好大程度係因為食骨
splatoon本身係日美好紅
但香港唔算

sony 死全家

太鼓呢

PSV係sony既二奶機,點同switch比

呢三隻都唔玩呢

Psv 有撚瘋過咩
根本同switch 係兩個層次

應該重新考慮下係咪要買switch

育成、輕鬆、冒險都唔啱
你想玩咩類型既遊戲

mario輕鬆

要睇邊隻
Kart我就覺得偏輕鬆歡樂

打飛機算啦

講黎講去都係得寶可夢呢個點
要反既一早Mario D中文名已經要反
不過冇人識咪唔反囉
連老任自己都知踩屎依家香港區廣告比卡超叫Pikachu了事

唔玩咪唔好買
有GAME岩玩先買囉

PSV個瘋係打手吹奏返黎
你可以搵返3DS打到PSV仆街果幾年
隻機界賤種幾多打手POST
冇左MH佢地直頭癲撚左
個個星期銷量比3DS壓撚住
妄想出幾隻共鬥GAME就反CUP到
點知Soul Sacrifice, Freedom Wars, 討鬼傳, God Eater全部唔撚夠打
討鬼傳係暗榮出品先有機會出到第2集
God Eater就本身有個底其實唔差
前2隻

囡囡黎講 討鬼傳>god eater>>>>>>>>mh>>freedom war

soul sacrifice hehe game就唔好提

垃圾psv得d咸game
玩完隻機戰同jump vs就冇開過

數碼寶貝

一直都好鐘意Psv
共鬥soul sacrifice玩得最耐。想同fd一齊打個個都係"冇mh?不了"
朧村正 dragon crown 彈丸 都好好玩

唔計同PS4一齊出嘅game
PSV嘅game絕大部分都係galgame移植版或者伏到爆嘅動漫改編game
另外日系game都開始抛棄vita呢點我係認同
以刀劍為例 最新果隻Fatal Bullet已經冇vita份

係,好多正game
可惜唔係名氣最大既就不了

有PS4 Switch, PSV不了

佢地會話個翻譯係台狗做冇辦法
超級機器人大戰
真蓋特
特急勇者

火焰之紋章變左無雙...

已經跪拜左啦仲屌

其實你唔係真係咁紅架咋 唔識你就係盲盲地

vita賣左4年半先賣左1200萬部
switch賣3個月就500萬,仲要係日本到今日仍然唔夠貨

Switch成功在吸引番女性玩家同家庭玩家買,
我都估唔到香港都幾多人 尤其情侶去排隊買
至於無女毒撚又無朋友既的確唔岩玩SWITCH

下年有正傳

此言差矣

一部機已經可以兩份玩,
炸彈人,媽車,overcooked,谷晒班唔迷打機既女都有興趣

明明switch 諗住食埋3ds 條水
點會唔啱毒撚玩
唔好亂吹

食埋psv d咸game

3DS已經進入末期

psv係無game

Psv d game出晒PS4
Switch d game唔出係switch唔通脫任牙

咁等下年先入手🌝

呢隻game 真係正到核爆..

係又唔拘

玩埋11月隻pkm
就可以正式封機

末期都出得快到玩唔切啦

SWITCH手提又得DESKTOP MODE又得
方便過PS4好多

孖車同ZELDA兩隻都玩左過百個鐘

出去黃金行一轉，根本無時無刻都見到有人拎住紅色袋走
再去兩間大鋪打下躉，一個鐘起碼出10部
我覺得除左班固定既毒撚市場外，ns 仲多左情侶同party 市場
好多都係一pair pair 咁去問，問完就俾錢

我本身都覺得打機有電腦就夠既，從來都未買過其他console
都因為招呼d 好耐無見去同學又驚悶親佢地
都專登走去買左，仲出多對joycon
我同條女為左arms 而買，再加隻mk8
星期日打風仲買左overcooked 同d 囡囡玩

百個鐘好閒,依加玩返MH果班隨時過千

玩完zelda就封左塵 ，馬車都少玩
不過無後悔買switch。zelda係我玩過最沉迷嘅game。

如果當年芒亨出係psv
實大賣啦

笑

如果當年Pokemon出係psv
實大賣啦

如果當年Mario Kart出係psv
實大賣啦

好撚貴 成3,4千蚊買兩三隻GAME加部機

如果當年Zelda 出係psv
實大賣啦

咁暫時hit既game MH/Splatoon/Overcook/MK都要同人玩先好玩

有online

psv得呢隻值得出機

唔玩mh都有splatoon 2好正喎

有啲indie game都正

Overcooked, battlechaser

淨係多女玩巳經無得輸

psvita 最大問題係啲game 跨平台
正常PSV 出 PS3 4 都會有
係PS3 PS4 玩好過啦
而且有時候為左就返PSV
將啲畫質整到勁差
最佳例子 gundam breaker3
啲格仔

好多年無試過有一部機岩一家大細玩
一齊玩一齊笑 依種歡樂幾錢都買唔到

對上一次已經係差唔多6 7年前
果陣成日拎部wii去朋友屋企開P

依家最正係你拎部手提機size既野
去朋友屋企插入佢個dock
就已經可以用你既game同save

PSV有mon hunt可能會好賣D
但無都無計
如果SONY自己發功出多D好GAME,都未必會好似而家咁死哂
佢自己都放棄左,仲點搞?

部機其實畫面、操作都唔錯
玩共鬥GAME係OK架
隔離3DS之前仲要加個反智PAD先有右stick
不過你唔出game幾好都無用

Switch話就[img][img]話[/img][/img]可以

[quote]PSV有mon hunt可能會好賣D
但無都無計
如果SONY自己發功出多D好GAME,都未必會好似而家咁死哂
佢自己都放棄左,仲點搞?

部機其實畫面、操作都唔錯
玩共鬥GAME係OK架
隔離3DS之前仲要加個反智PAD先有右stick
不過你唔出game幾好都無用

Switch話就可以拎出街,但太大部,連套拎仲重過IPAD
拎去人地屋企玩就OK既
同埋玩耐左隻手好累
最後都係入左個pro掣玩
不過o係屋企玩,唔駛爭電視的確係唔錯

因為佢PSV（PSP同理）根本唔係單當遊戲機黎賣
PSP當年成功佢個多功能影音真係功不可沒
唔係咁扯高左個量都唔會有咁多第三方獨佔
但PSV同一路線撞正左智能手機大爆發

唔係炒價果陣入咪抵

希望佢出Switch Sport

正價買

我都想
好掛住隻棒球game

$6188
利申：已被偷

我諗起psp go，cut左umd，結果部機完全比人wfc跌左落失敗電子產品之一

psv冇monster hunter其實極大重傷
psp都係靠monster hunter推上顛峰

邊個話冇
大大隻MHF
堆共鬥GAME又賣左幾多
根本班VITA玩家都唔想喺VITA玩共鬥GAME

顛峰到連nds銷量一半都冇

3ds因為有mh先咁好銷量
隻隻都係千萬大作

on9，psv死係死係sony 身上。自家Game 少過老任n倍，連三廠都唔撐，仲有咩咩可以玩。

唔計，psv。當年PSP d game 質素都少過對面 nds好多啦。

老任唔靠三廠唔會死，但sony 唔靠三廠死硬。

係咩 有咩game咁把炮呀
等我睇過

老任手提遊戲機本身就年資長又儲落超多die hard fans
psp呢個fresh grad當年去到呢個lv咪算勁

Crack game專用機

共鬥王者kso2仲越搞越霉

淨係mario pkm 都夠啦，sony 有咩game 係普羅大眾識？
果d咩the last of us 神作又係小眾到爆，唔玩sony 機真係無人識。

下下d人問有咩休閒game ，黎黎去去淨係得litter big plant 3，真係笑死人。

mario 都唔淨係得橫版過關啦。

switch有冇機出mario party同日本奧運